一人一個比朋友呃到仆街/利用的經歷

我先
最好朋友同我講見到我條女拖住個男人。搞到我同條女吵架，最後散左。下星期我最好朋友就同我條女拍拖。

哇 精警

一黎就打大佬

你個朋友冇錯

一個識佐6年嘅朋幫佢識佐8年嘅朋友溝我ex
最後ex搞大佐佢朋友個肚我先知我帽佐
一次過冇佐6年好朋友同ex

你而家生活好嗎

而有個好錫我嘅男朋友
做得番自己想做嘅事
講下個ex 比人帽佐離佐婚啦